[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2653)

no one open ??

朗斯入未

河床12M

呢排d主場低水平手盤 冇場開到

河床12m巴攞左1001唔識開po
上個po又係咁

朗斯贏波未？對面紅咗都未入

半一都已經難玩 e家仲要西埋平半

阿記找卡-6c
2隊繼續刷角plz!!!!!!

聖伊頭先做咩炸紅？

阿狗又養生

阿狗1:0完場gel定

又唔中手機開慢又整多左個空格on99

維拉俾人cup果場

阿仙奴入多幾球啦好嗎

Sor呀手機開

用電腦

場法乙入1球OK?

奧巴美揚出場入返粒啦屌

屌你老母1:3
又起唔到機

窮撚哪有錢買電腦

你都要起機？

阿記找卡-5c
2隊繼續刷角plz!!!!!

你張卡好撚搞笑

4/4.5s頂實全格

球證好似買咗紐卡素

當賭馬
呢排未中過過關

朗c又jump

頭先贏果d無晒

75 min 前唔要見到7c

阿記請自重

咪屈
唔係我黎

朗斯快撚啲啦

法乙係時候爆班no goal la

仲要打龍

原來扑左樓主 唔怪得唔見POST

屌你老母阿狗 上盤未

快入la

朗斯唔識入波嫁?

阿妓上盤已死

屌你老母阿妓同朗斯

阿妓踢成點

仆街呢幾腳睇到我暈撚咗係到

大將軍：買左5串6練心 聖依 奧厄 朗斯 阿記 塞圖巴爾全格抽2個派200

得啦，可以訓啦

阿似一粒妹到尾

買少少勒哈ng博佢偷到雞

朗C 3連射
比人頂哂出黎

朗斯唔入就直接輸埋

我

我你屎忽咩，眼殘，po又唔開

刷呀妓

仲有20分鐘 麻煩1:0完場

法甲買左4.5s 又手痕買左3.5b

完，尼姆=球s 練心愛隊

大波奶野

Sor lor 誤中我都唔想用手機開又慢又7

咪玩啦，手機開最快，點個3粒點改一改個號碼就得

阿狗泊大巴

阿記球品好，贏波唔刷c

朗C?

法乙開即場真係伏到呢...

1:0 ft ok?

學到野

食屎法乙1球都冇玩Hi咩

ok

朗 補幾？

補十世都唔會入到

半5全6...

阿記找卡-5c
2隊繼續刷角plz!!!!!
刷呀喂

+5

唔會刷

高水no goal 80分鐘補少少1.5/2b

0:1 ok?

7.5b?

7.5s

朗C你頂唔到就唔好成日斬呢D位啦

唔睇都唔知朗C咁撚廢

7.5b

有個朗字個啲都廢

10.5ssss

朗C垃撚圾

好多時都靠12m 開齋 買左對家fg

7.5s 輕鬆gel

朗C同C朗都咁廢

1.5/2b go5go

一球收工..

完了

有多球

朗C垃撚圾
點升法甲

唉 中撚哂伏

喊出黎
你頂西牙

升左上去咪又係得果三四隊有得踢

龍前飛機

下盤日

完 朗斯 0-0 勒哈費爾

啊技7.5s gel

好波好波 打少個都咁撚廢
食屎啦你老母

即場重心 紐卡素ng

買咗10k朗斯 多謝你呀閪隊

朗斯咁嘅水平升咗班都好快落返黎

7.5s頂撚主

勁

2比0

收到

2:0

2:0
頂撚住今日都要輸錢

中！

7.5b已入手

拿卡真係幾勁

天台落返嚟

2.5s 細注比埋我好無

9c派

等輸啦啊技入波唔會再刷客隊冇技術刷

今日有冇手足 平注係贏錢

拿卡》lukaku

阿狗妹住入波

利尼客勝/11.5s 黑根fg 朗c對家fg 乜都炒撚哂

On

阿仙奴開2.5B得唔得

Lm

唔算啦 找卡守得幾好

平注贏左條3x1
仲有條2x1
特雷反cup
阿記睇下撐唔撐到尾

3:0

3-0 勁到

7c

fake

Fake

炸

勁到炸埋

吹左 慘

7777
7.5b Gogol

奧燒換出

9c內完ok?
唔想練心

Gel

Ok

8.5b 4.5倍

朗C最垃圾，過關就係斷呢關，對面戰神卡都係一球不入，可以blacklist

球證判錯啦，明明烏龍入以為打手

星期一真係幾撚惡賭

開波前有球都係
都完全唔影響入波 照黑

呀妓比多一角我

5連中青廬

比多c la屌

補幾分鐘？

4

訓得，角s 黨幫我gel埋
thanks

又補4近排好多場波都係補4分鐘

合理啦 中間有人傷

爽 角球冰到完場

same road

Ccccccccccccccc

88

8c

888888
Goooooooooal

比多隻角我

8888888 絕殺角

請問仲有幾多分鐘

收米

立即完場

4.5 我呀屌！

奇蹟第8角

Cashed

Me

lm

追數 學生隊

得番2場阿假

又差1c

訓小4hr, 多5000蚊
時薪=1250

3.2倍

僅僅開到7.5

無玩過

訓

成日得阿妓正氣

聽日後日夾埋成百場

派我呀屌

1:0！

rc

阿狗全隊斷腳啦半一全二

清中左7.5b, fatfat啦

鹿特丹都算既 半格

Same

60姐
濕碎
最怕得番d 西波聯賽

學生隊-1

聽日30 後日61 每場100都要輸我9100

輸晒 唔賭了

有冇未來人
知阿假賽果

豬朗斯同8.5b
收番半條屍

sor 我個safari未更新原來

聽日見

你都係上盤上盤上盤啦

無錢

今日都唔至輸9100啦下話

1-1 1-1

有冇手足知阿 第三球 門前混亂入籠嗰球發生咩事

唔啦屌
今日下盤咁撚惡
唔想同錢鬥氣

望到星期三一堆日乙 好吸引 但日乙子左球球我未贏過其他

阿森納正氣上盤無轟？

塞圖巴爾終於入

岩先allin 左阿9.5s 全日先叫白玩
一買完比卡數連兩c 我都熄左通知

學生隊賣分是100%的波 聖馬J+1

overall今日都要輸小小

呢隊阿甲仔大波要追啦下話

贏兩球都要畀人屌

OZ 被換走

same
客降左班 冇乜必要守
希望大到

未降呀，隊隊差唔多分，呢兩場聖馬丁就算和都逆轉到

6點個陣客降左了～
8點 似和波
2隊都好撚廢唔音買

唉川迪
原本諗住買2000
最後淨係買左600
應該開心？

高隆轉咗盤

尋日國米皇馬 今日川迪聖e 好野！！！

阿甲咁撚有趣既明明分數上仲有得追，但就一定要人降班

4；1！！！！ 華域克goal!’nbb

Goal!!!!!4:1

4:2!!!!!川迪goal!!!!

4:3!!!!

4:4

做乜鳩

90+ 4:5!!!!!

好驚 做乜鬼

川迪絕殺4:5

瞓啦夜喇

我都針咗$1100

訓唔著

好靜

針了

最後兩場穿埋佢
睇6:00上半場就瞓覺
星期一諸事不順

見波post咁靜我又推下Post

咩post都見到你

學生隊呢場讓下聖馬田圖得唔得

有緣
遊魂野鬼周圍睇下邊個未瞓傾吓計

唔識買

等緊下場

2穿1 混合過關 中就中 唔中就唔中
買嗰陣預咗輸先 冇咁Sad

時間過得慢

仲有20分鐘姐

食個麵等6點 獨自屌波到1001

買大波？

貼真飛希望唔好針

六點 波膽3:2

學生

支持

屌 打緊機過左時間

咩game

lol

Lol都玩
咩排位

你係咪睇香港馬會 ？
如果係既話你買返六合彩算

買左半主 入未啊屌

學生妹1-0

對家紅咗 係唔係應該要入多幾粒先

入多3粒

1:1

1：1

真係和到

對面踢少個仲勁

屌本身想買大 2倍

8點客盤？

是旦買左2場主 又係送錢比狗會

8點點睇？

入多粒！

川迪真係害撚死人

快入

之前覺得佢賣分冇買又贏
今場買就賣分

華域克2.23

川迪大船都沉 屌
仲要輸咁多笑死

2:1

撚狗咁撚

客+1頂住

咁撚樣都炸

1:1ft

下場阿甲有即場
咁等1.5再買大

打多個都贏唔到 cls

主勝慘死

阿甲讓主 今日重心

奇跡頂住客+1

比多粒都唔得

挪撚半2全2 屌咩

完 1:1 ft

高隆半主

又中了

下場買下即場角算

高隆會唔會賣分

大波黨最後召集

高隆無野賣啦

半大

角大黨全面進場

客fg
10分鐘內收錢

客會唔會降班

難啲
主fg

我了

買左高隆半主

100蚊起機

留定名

買咗 2.5s 同9.5s 點睇

會輸

半大全大jumped

最後$200，博大波定大角好？

1.5高水d就買

9。5s同路

2.5s輸硬

10分鐘0c, 90 min 0c

巴打針好多？

高隆23分有18分主場拎番黎

大波啲飛

2.5s 1.5s

開左波？

Ok 主入一球先之後完場

開咗十幾分鐘

9.5b表示

屌 地鐵收得太差搞到想買就跌水索性唔撚買算

開左波未？

1c

主0射

18min 1c, 90 min 5c

客屌打？

仲話半大，角都半大唔到

凡事都有可能 特別係朝早波

55ball 客係咁起腳

下次都係唔好貼真飛 0.5b都針
戒賭喇要

2c

入到一球我幫各位手足拜神祈福

3Care

一個川迪收晒皮

早幾日 又係 榜首 對 榜尾 幾場都係 送分

阿記派錢
買左-1
今朝收錢

咁CHING派錢?

客隊 好似想斷腳
刷你老母c?

光輝

G chi

角大針到傻左?

高隆係咁傳錯波 熄機唔睇了 廢到

重身起機算

我100蚊注點派

今場一定有兩粒？

40:0

如果信有假波
應該有2粒

4c!!!!!!

咪刷

兩粒100%

刷角啦屌

利尼史特朗都可以45分鐘入2球開半大
不要放棄希望

入撚左1.5b
半場客隊整粒先

不了

2.5s
1.5s

5c

Gel到啲啦快啲

Gel極都唔會入波架啦 收埋啦

5c繼續上

又刷？

刷角=入波 又想比假希望我

對賽未角細過

講數據不如睇運氣
明明半大連咗幾場

1.5b有同路？

0.5b上半場完
IFC見

如果90分鐘0:0 永久Blacklist
踢嚟做乜撚

唉 賭少d半大啦手足
搵笨7的
賭半細先係王道

有賭未為輸 再買

45分鐘已經開0.5/1b 狗會
平時60分鐘左右先開

9.5s練心

唔好再追了 再追真係jump得

追即場真心會追到破產

2.5s 1.5s gel得未

主入一粒 跟著客入一粒 和波

gchi

Gel得啦
我買左2.5b，要驗腦

點解買大

同驗

通常下半場至少一粒

屌你老母 條5串6收返$120
奧厄 朗斯仆街黎 乙組波冇野好 再買乙組仔斬手

荷乙日乙

引人買細

朗斯㩒屌，對面紅埋都入唔到波

刷c

呢個真 德乙又係尻 奧厄領先俾人cup3粒

6C!!!!!

好過學生隊對面紅埋都被人追和

開緊波？咁靜？

讓半一仲要對面紅一件兼一中龍

上呀

10.5s入得

主win

聖馬田

0:0 ft

又係即場細波日

1:0ft

7C

有無10.5細既人。。。開始淆

大c

聖馬fg 高龍追和 劇本

馬會10.5高水過365
堅信10.5細！

8C

easy 10.5細頂到抽十位巴打屌屎眼

8c 角細要驗了

上力

角大輕鬆到
我走左去買1.5b

買左主想拎半格去驗腦

仆街咪爆角啦

不了 客全格

gogogo

邊個話朝早角細

客隊有12m未

明明平均6-7角場 做咩呢場又爆

9c

之前兩隊平均得3角 屌！

兩隊搶分護級唔買角大真係要驗腦

冰封

我食都無得食

刷角入波

feel 到有絕殺劇本

0.5/1b好吸引

睇黎又00

個大仲高過澳博

刷到cls

多數10之後就停一輪因為買左9.5S

唔洗絕殺
客隊即刻入 thanks

9c完抽一個含+吞精

10c了

10了

定d黎，主有機既

9.5B Geled

兩隊排最尾,真係無期望過佢地識入波

高隆肯馬上入波

角細黨全軍覆沒

往績角細呃9人

-1c

12.5b

無入球開始想gel

主隊入返粒先啦屌

應該每場波，射中次數，最多果隊90分鐘判個12m

快，gel完就入

Feel 到就1:0

刷開架喎

是旦搵隊入啦

屌 客肯入未 比客12m啦

對賽開角大多wor

即係無入球

屌 睇左近10場 得3.x個

-1c
-2goal

半場買左1/1.5B, 想死

客好似要入了

same

唔太信有波入

針

封都無封過 安全到呢

-2c

主刷完未

－1c

高隆入波一世球迷

齋刷唔入係想點

10.5-12.5

換球隊啦

快快手刷埋1c

試下刷完唔入俾人入

一日球迷

邊有可能13.5b開到

主隊單邊都夠開角大咁滯

好難講

14.5去吧

你已經收左2注先

1.5b驗腦

川迪點解

點解可以咁撚多閪波00？琴晚朗斯輸1皮
而家高隆又輸

入一球都gel

馬丁

盤？

阿假買入球大是否反智

仲有千千萬萬個一皮

客fg 1.5b全死

13.5b派錢

1.5s 無入球

LM

馬會派

會唔會刷到14隻？

學下擒晚啲波，極速開1.5b啦仆街仔

即係我覺得輸咪輸，你早啲輸撚咗佢好無
一球都無好on9
馬會好叻開呢啲波

1:0啦求下你

阿甲買大真係cls

比夠15隻

Feel到高隆絕殺

唔係咁，點引人買

但有時半場可以3-4粒

14C

即刻停c ...

14

12.5b gel

00完場

高水12。5b cashed

角球大 VS 入球大
揀左後者

你買咩

no ng

高隆突然上力

爽手入一粒先啦

幾高水？

馬會善堂黎 開即場派錢

ng收息啦

agger

2.9

做下戲姐 踢多陣入更衣室數錢

俾多角

中左先哭啦

原本感覺會有1粒，依家

no goal仲有1.2, 狗會代政府派錢

0:1

一分鐘

冇啦冇啦

我2.2個陣已入，都覺得已經算高，抵你中

好彩派左13.5
補返1.5輸

買幾多有$4000

補左

比多c

刷11角都唔識入波 無啦 辣殺！

好彩補咗13.5b

入波呀22個仆街仔

廢到一球都冇

兩隊打邊爐啦

入一粒一世球迷

最高有5倍

紅格都唔識入波

咁都唔入仲要冇角

補幾多？

14角完等手足無咁心痛

差d

高隆入未呀屌

00000009

12m絕殺啦

玩到禁區都唔入

角角角

仲要兩分鐘

是但比個12m主隊啦

無入球頂撚住

快撚啲入波啦
求鳩其俾個12m黎啦

補幾耐

ON9 0-0

Cls補得1分鐘

屌真係雙聖馬田盤呀？

屌

客入未：

玩完

屌00完場on9

星期一買下盤真係上得樓

阿甲踢咩鳩波

雙丁盤

補3
而家92分

0:0不如唔好踢

國際聖馬丁日

絕殺角

好彩無追15.5b

又開場0:0 陰鳩人

好撚on9

又00 朗斯00左 呢場又00

以後星期一揀下盤買算 琴晚d下盤惡到

場波根本無開過

下場再買

呢場西波輸9曬

屌咁都救到

客盤收錢

半格cashed

主差D入

手足成日都做食屎狗

聖馬田雙殺

屌咁都冇全格

00又撚手足

撚左成朝 贏得幾蚊
正仆街

00踢黎做乜鳩

On9咁都開唔到14.5

屌輸撚哂星期六日贏果啲

原來巴打你要輸錢先唔心痛

佢買唔到喎

0-0 14c FT

點救到法

屌買哂2邊入球次次都賺唔到

無入球又然

派我

離門幾碼頭鎚,客龍本能反應橫身擋出

馬會又羊

唔撚賭了

最後1500今晚推3口

差左300

輸

輸咁多巴打打算點

冇m記加大，而加要食唐記饅頭

得番3.4係身
分半個黎

有無諗過係你兩邊燈曬

0:0踢黎做咩

個饅頭食三餐架

狗會而家有韓狗波都唔開即場了上兩年改比數就係呢啲周中波

記得去換埋奶茶

麥當勞派免費奶茶 裝App再有多一杯
「麥當勞全城奶茶日」返嚟啦！今年麥當勞再度聯乘擁有87年歷史的「捷榮集團」，於4月2日早上7時起，在每間餐廳免費派發1,000杯凍/熱港式奶茶（細）。同時更會派發早餐優惠券，憑該優惠券可於4月2至4日，以10元購買「芝蛋脆雞堡」。

韓假又係狗也不屌

派彩又要責你三個鐘

而家都10:30

比d廢老搶晒啦

有冇人知韓職而家要幾耐先派彩？

今晚派完德乙都未開波啦 定你好等錢洗

3HR

咁快派哂? 每間M記都一千個廢老

上網聽人講7點開始派
6點幾d廢老已經打晒蛇餅
睇你排隊果一頭半個鐘時間值唔值果幾蚊
俾我就免費都不了

頭先9點經過仲有wo不過冇拎到

事實真係可以好快

跑馬日先再耐啲, 平時3個鐘左右

一邊賭球一邊排 雙嬴

發覺贏錢真係好容易，yy 要唔要水

夠時間今晚再買啦

泡K點睇

今晚獌疤正氣上盤得唔得

點止1000

幾個鐘10蚊係街乞都乞到啦

派未

早餐都未食 等佢派完餓撚死左

今晚有場99%既波

有人想知再講

等了

好記得琴晚有位巴打買左尼姆2.5s 100k.... 呢家咩情況。。

講啦

冇人想知

唔係偷圖咩

自己買多啲追數啦 成日要人派

就係朗斯搞到條過關斷

仲有奧厄

唔妓易撚到

啊

奧厄唔會買，太難捉摸

今日慶南蔚山？

全北蔚山

全北似，不過又怕佢玩野

廢車x古代大船

唔夠膽買廢車，買親都炒

1830果埸點睇

旺旺地

好似係因為全北汽車出過事 本來3-3變3-4咁 完場修收賽果cls

莫雷個場贏緊兩粒就✅，旺條毛咩

咪撚害人

唔中就假波ching hi

跟唔跟自己決定 無話害唔害

大家小心現代又好似川迪咁 個盤幾似

跟你水中咗場利昂+反cup
多謝ching✅✅✅

法甲夠膽買冇柒頭搏美職都唔搏垃圾法甲

倒貼？

今晚只買3場
曼聯 祖 巴
3串1

祖記可避則避

狼隊咁惡 不了

韓狗大波2x1點睇

諗諗下c朗未出得
都係算

你jump定先都得

Ok 半大

韓假all in

半大 gel

聖馬丁+1 gel

前幾日基達菲夠係盤王 咪又係輸比雷加利斯

睇大船係邊隊 買小船就蠃

尋晚奴咪大船，照贏

因為係蠃硬 阿奴大船 賠率好低 個莊都唔會輸

慶南上盤？

唔知邊條友話慕遜加柏係主場盤王之後就開始未贏過

依隊野真係癡線 主場9連勝之後

比人破完處之後
變左公家雞

知唔知邊隊先係上盤

廢車大船

無人睇好首爾？食硬佢

全bug汽車🚗

有冇分析

全北

中左抽一個800

去澳門贏左400k
留名頭五派5000

收皮啦你

仲有人未BLOCK呢條友

下跌通道的出現
暗示看淡FC慶南的大戶正有秩序逐步增持全北汽車
以免令全北盤賠率大幅下挫
距離開波仍有兩小時
預料跌勢仍可持續一段時間

智力寶仆街死

姐係莊邊好邊隊?

輸撚到ff自己贏400k

全北 串 現代
有冇同路

做莊既
點都cashed
最怕冇人賭

同路齊羊

開個半一，個個都買車
穩執半個

硬係覺得首爾呢個盤有古怪

個個都要哂上盤 古代上場半一食唔到全格 今場對首爾 首爾開季依家4場未輸過 廢車岩岩先叫贏返場好驚又閪

廢車x現代大船

All in首爾

2場下盤 2x1 等收錢

全北靈車 大波

全北航母起錨

Lmmmmmmmm

你個通道畫錯左

個個都廢車X現代?

全北咁唔穩定 讓到半一？
有冇慶南盤手足

支持你

懶獨特

等

廢車害左你地幾多次
半一低水仲大船
排定隊等驗腦啦

再講啦
FC慶南殘陣出擊，球隊處於重建中
連荷蘭神鋒都傷埋，出陣成疑，戰力大減
前一哥全北汽車目前處於聯寶榜第四
與榜首只差3分，對於重奪韓K聯一哥地位，
飢餓感可達癲峰狀態

最近命中率如何

收到 買對家

仲提一哥，尋晚先俾一哥玩撚完

破產了

我對女既飢餓感直頭係大氣層狀態
咪一樣無女只可打飛機

咁早就邪post

半大2x1

慶南半大

Fc 首爾全場0:0

二十抽一 $500

全北汽車呢隊野 買佢果陣就廢車 買佢對家就變型金剛

頭兩場大波
10個抽5個 一人500

蔚山回飛 咩事

留名！

下盤2x1

跟

全北汽車 100%

又要block 多個

現代
現代隊長個女好得意😍

頭兩場單

再派1000

10抽2

走數狗已block, 唔洗再lm

可以放心買上盤

韓職咁撚易賭 2場上盤唔洗教啦下話？
個盤咁易睇
完場輕鬆cashed

盤都唔撚識睇 學咩人賭波

Lm學野

講左d咩 自己參考下

單兩場半大
再加碼
10抽5
一人1000

首耳細波

交下學費先啦世侄
陣間完場
就打句
賽前講左冇人信？

時光機岩岩番黎

咩結果

終極加碼
頭兩場入球總數大於4
10抽10派50000

真
已all in 全北

2場上盤

但你都係怒追上盤

全北死唔轉一球 半格1.3 全格先1.7 狗到

今年小左咁多外援

1.68比狗買

睇盤似開兩場客盤

有錢真係唔執？

1.68了

馬會想賠少d
有錢就賺啦

有無贏錢手足可以過200俾我玩下

1.68 川迪

重推

加會既1.68低水好似無乜點開出過

慶南x現代

17年8月格流盤

頭五抽三派5k

慧珊半和99%

廢車炒三星果場咪1.68

全北大船

航母

唔明LM假派狗做乜

輸到無錢賭？

點會冇

Lm都認下人啦

1.68都買 博半客好過

客客x和主

1.68又唔係真係咁穩

已經過二十人留了。不用再留

Fc 首爾0:0

廿抽一$500

係

2場下盤
追數必中料

GChi

主盤x2 謝謝

見咁多人派

兩場主其他
派10000000000000000000000000000

主隊日

汽車x首爾

兩場一齊輸半

穩如Hsbc 得1.005 都可以輸半

入波未

都有250蚊拎返去飲茶

半大全大角大jump

入爆佢

半大24

全北大船等沉

下盤日？

仲未半大
針了

2場下盤

兩場狂入PLEASE

慶南禁屌

2場下盤派我一人500

同路

大波針

1埸 1,2球上落
2埸最小都2.5大

首爾

兩場和得唔得？

全北變型金剛入未

加埋2.5b?

有現代兩個字就知閪波

埸?

韓假半0全3是常識

入未

手耳中撚硬

下盤gel

同路了，齊贏

射門都冇,大波24

現袋禁屌

全北入未

半場上盤gel

四隊 四隊都差d？

nba未

買下盤一開波就叫糊既心情難以形容

開波就gel得

ok慶南下盤gel得

猜波格，下盤穩

馬會排緊隊收錢

9分鍾四隊0入波0角

汽車大波 加首爾盤

全北快入啦

排到聽朝開門？

慶南off side goal 全北有難

同步一角

fake完對家入

炸完_ _入

1-0

蔚山1:0

有咩

邊隊炸

1 心

叫糊！

又block一個

真入？

應該假

現代fg cashed

蔚山1-0首爾

現代1:0

南按屌

真 sor

古代

首爾已死

全北一球,首爾是但一隊一球

現袋派錢球？

中風

首爾咩事。。。 首爾追番 汽車大波啦

全北今日踢得好差 岩岩個球唔係越個馬鼻 已經1:0左

淮山goalllllll

下盤又針

重注左手耳

1001

手耳快cup

次次懶獨特買下盤都出事

唔重注埋右腳耳?

1

廢車

蔚山

11111111